無法想像沒有邊伯賢良淑德的一天

回想起一年前我仲係個cd-rom，見到熱門上一個個post慶祝邊B被消失，我都只係㩒入去然之後就上一頁。算係有緣份嘅係，我加入娛樂台同邊B復活嘅時間差唔多。

如果你喺娛樂台活躍，好難冇試過同佢鬥嘴，但係我覺得「邊式鬥嘴」有佢可愛之處，好難用筆墨去形容，總之就係有種「嬲唔落」嘅感覺。就算佢攻擊嘅係你idol，但係見到佢一張張例牌gif圖，就會覺得唔知好嬲定好笑。應該係話「邊式鬥嘴」說到底始終係無傷大雅，唔似其他經常惡意中傷人嘅會員嘅言論咁難消化，正如電影入面亦正亦邪嘅角色往往最受歡迎。

時間返返去半年前，邊B仲係承受緊佢犯錯(白色大XX)嘅後果。我唔明白點解有人會因為私人恩怨就要置人於死地，可幸既係事情已經告一段落，希望未來會同邊B有更多有趣嘅經歷。

表白

樓主m？

你係佢分身？

l love u邊B

佢on9得嚟係幾得意嘅...

我係你funson

你S?

坐等邊b出黎鬥嘴

樓主呢排喺咁開感性post
係咪要走了

我感性c

佢呢排應該玩緊switch。

燒大陸lay小卡 開連登account嘅初衷

雖然好憎佢黑jennie 但佢自爆地址之後就無咩點上水

邊式鬥嘴

「邊式鬥嘴」有佢可愛之處，好難用筆墨去形容，總之就係有種「嬲唔落」嘅感覺 。
簡單來講就係正常人唔好意思笑拎白卡嘅人

「笠式鬥嘴」

開account 屌柒佢燒卡?

佢邊係真心黑 佢想博我哋注意想多啲人同佢傾偈

當然係開嚟正皮

邊狗同安安佳佳做愛

邊狗同導狗做愛

邊隻公

牙邊份人係ok既…

佢被人ban咗未 我上星期係咁report佢個子瑜肺炎死嘅post

原來邊b 係你加入連登嘅原因

滾啦

我支持樓主

你成日都唔出現 點搞

我=連登良好會員

我5係住元朗

我記得你之前講過

U=on99

係

你=25狗

屌你過咗數未？

幾時爆地址

hello moto

過咩

佢自己刪左原source

sad

EXO Chen結婚

張圖無意中影埋屋企地址同人名，第日再睇就del左

我自己report

冇得搵你gathering

我頂

都話我唔係住元朗

係，邊B依家同我同居。

今個禮拜日教會見囉

你唔刪埋影到化妝品張相

唔知係邊

我搬去你個島住

加我tg la

唔係最多四個人咩

中

55

男仔化妝有咩問題

係元朗

我唔知 不過一人一島最好

好

又一個傻仔自爆

一齊add下先

特登為咗你上水

Hi❤️💋

Hi🤣🤣😝😝

我好耐之前已經爆過

想一睹邊B真人英姿

I miss u

😹

我好少睇tg

好撚大牌依家

Only use whatapp